<resources>
    <string name="app_name">Confinance</string>
    <string name="welcome">Seja Bem vindo(a)</string>
    <string name="information">Você está pronto para organizar e melhorar gestão das suas finanças?</string>
    <string name="create_account">Criar Conta</string>
    <string name="login">Fazer Login</string>
    <string name="create_new_account">Criar uma nova conta</string>
    <string name="information_account">Crie sua conta para começar a organizar suas finanças</string>
    <string name="whats_your_name">Qual o seu Nome?</string>
    <string name="type_your_name">Digite Seu Nome</string>
    <string name="whats_your_email">Qual o Seu Email?</string>
    <string name="Type_your_email">Digite Seu Email</string>
    <string name="type_your_password">Digite Sua Senha?</string>
    <string name="whats_your_password">Qual é sua senha?</string>
    <string name="terms_of_Use">Termos de uso</string>
    <string name="privacy_policies">políticas de privacidade</string>
    <string name="about_us">Sobre Nós</string>
    <string name="about_the_company">Bem-vindo ao nosso aplicativo de anotações financeiras! Nós acreditamos que a gestão financeira é uma parte crucial da vida moderna e que todo mundo deveria ter acesso a ferramentas  eficazes para controlar suas finanças pessoais.É por isso que  criamos este aplicativo simples e fácil de usar.
        Nosso aplicativo permite que você registre facilmente suas  despesas e créditos diários, permitindo que você monitore o seu dinheiro e mantenha o controle de seus gastos. Ao registrar suas transações, você terá uma visão clara de suas finanças, o que o ajudará a tomar melhores decisões financeiras no futuro.
        O aplicativo também realiza cálculos automaticamente, permitindo que você saiba exatamente quanto dinheiro você tem disponível para gastar em cada mês. E para ajudar ainda mais, fornecemos  gráficos e relatórios detalhados para que você possa ver  exatamente onde está gastando o seu dinheiro e onde pode  reduzir suas despesas.
        Nós entendemos que a gestão financeira pode ser desafiadora,  mas nosso objetivo é torná-la o mais fácil possível para você. Se  você tiver alguma dúvida ou precisar de ajuda, nossa equipe de  suporte está sempre à disposição para ajudá-lo.
        Obrigado por escolher nosso aplicativo para ajudá-lo a alcançar seus objetivos financeiros. Estamos ansiosos para acompanhá-lo em sua jornada de controle financeiro.</string>
</resources>