<resources>
    <string name="app_name">Confinance</string>
    <string name="welcome">Seja Bem vindo(a)</string>
    <string name="information">Você está pronto para organizar e melhorar gestão das suas finanças?</string>
    <string name="create_account">Criar Conta</string>
    <string name="login">Fazer Login</string>
    <string name="create_new_account">Criar uma nova conta</string>
    <string name="information_account">Crie sua conta para começar a organizar suas finanças</string>
    <string name="whats_your_name">Qual o seu Nome?</string>
    <string name="type_your_name">Digite Seu Nome</string>
    <string name="whats_your_email">Qual o Seu Email?</string>
    <string name="Type_your_email">Digite Seu Email</string>
    <string name="type_your_password">Digite Sua Senha?</string>
    <string name="whats_your_password">Qual é sua senha?</string>
    <string name="terms_of_Use">Termos de uso</string>
    <string name="privacy_policies">políticas de privacidade</string>
<<<<<<< Updated upstream
    <string name="about_us">Sobre Nós</string>
    <string name="about_the_company">Bem-vindo ao nosso aplicativo de anotações financeiras! Nós acreditamos que a gestão financeira é uma parte crucial da vida moderna e que todo mundo deveria ter acesso a ferramentas  eficazes para controlar suas finanças pessoais.É por isso que  criamos este aplicativo simples e fácil de usar.

        Nosso aplicativo permite que você registre facilmente suas  despesas e créditos diários, permitindo que você monitore o seu dinheiro e mantenha o controle de seus gastos. Ao registrar suas transações, você terá uma visão clara de suas finanças, o que o ajudará a tomar melhores decisões financeiras no futuro.

        O aplicativo também realiza cálculos automaticamente, permitindo que você saiba exatamente quanto dinheiro você tem disponível para gastar em cada mês. E para ajudar ainda mais, fornecemos  gráficos e relatórios detalhados para que você possa ver  exatamente onde está gastando o seu dinheiro e onde pode  reduzir suas despesas.

        Nós entendemos que a gestão financeira pode ser desafiadora,  mas nosso objetivo é torná-la o mais fácil possível para você. Se  você tiver alguma dúvida ou precisar de ajuda, nossa equipe de  suporte está sempre à disposição para ajudá-lo.

        Obrigado por escolher nosso aplicativo para ajudá-lo a alcançar seus objetivos financeiros. Estamos ansiosos para acompanhá-lo em sua jornada de controle financeiro.</string>
=======
    <string name="termos_de_uso_do_confinance_n_bem_vindo_ao_confinance_um_aplicativo_para_gerenciamento_financeiro_pessoal_antes_de_come_ar_a_usar_nosso_servi_o_leia_atentamente_os_seguintes_termos_de_uso_n_n_aceita_o_dos_termos_de_uso_n_ao_criar_uma_conta_no_confinance_voc_concorda_com_os_termos_de_uso_aqui_descritos_se_voc_n_o_concordar_com_estes_termos_n_o_utilize_o_servi_o_n_n_informa_es_da_conta_n_ao_criar_uma_conta_voc_ser_solicitado_a_fornecer_seu_nome_completo_endere_o_de_e_mail_e_senha_sua_responsabilidade_manter_sua_senha_segura_e_confidencial_o_confinance_n_o_se_responsabiliza_por_quaisquer_perdas_ou_danos_resultantes_do_uso_n_o_autorizado_de_sua_conta_n_n_uso_do_servi_o_n_o_confinance_permite_que_voc_gerencie_suas_finan_as_pessoais_incluindo_o_registro_de_d_bitos_e_cr_ditos_mensais_voc_o_nico_respons_vel_pela_precis_o_e_integridade_dos_dados_inseridos_no_aplicativo_n_n_privacidade_e_seguran_a_n_o_confinance_leva_a_privacidade_e_a_seguran_a_dos_seus_dados_muito_a_s_rio_n_s_nunca_compartilharemos_suas_informa_es_pessoais_com_terceiros_sem_sua_permiss_o_no_entanto_n_o_podemos_garantir_a_seguran_a_completa_dos_dados_transmitidos_pela_internet_n_altera_es_nos_termos_de_uso_n_o_confinance_se_reserva_o_direito_de_modificar_ou_atualizar_estes_termos_de_uso_a_qualquer_momento_sem_aviso_pr_vio_sua_responsabilidade_verificar_periodicamente_os_termos_de_uso_e_estar_ciente_de_quaisquer_altera_es_feitas_n_n_encerramento_da_conta_n_voc_pode_encerrar_sua_conta_a_qualquer_momento_se_voc_encerrar_sua_conta_o_confinance_ir_excluir_todos_os_seus_dados_e_informa_es_associadas_a_ela_n_n_ao_criar_uma_conta_no_confinance_voc_concorda_com_estes_termos_de_uso_e_com_a_pol_tica_de_privacidade_do_aplicativo_se_tiver_alguma_d_vida_entre_em_contato_conosco_atrav_s_do_e_mail_suporte_confinance_com_obrigado_por_usar_o_confinance">Termos de Uso do Confinance \n Bem-vindo ao Confinance, um aplicativo para gerenciamento financeiro pessoal. Antes de começar a usar nosso serviço, leia atentamente os seguintes termos de uso. \n \n Aceitação dos Termos de Uso \n Ao criar uma conta no Confinance, você concorda com os termos de uso aqui descritos. Se você não concordar com estes termos, não utilize o serviço. \n \n Informações da Conta \n Ao criar uma conta, você será solicitado a fornecer seu nome completo,endereço de e-mail e senha. É sua responsabilidade manter sua senha segura e confidencial. O Confinance não se responsabiliza por quaisquer perdas ou danos resultantes do uso não autorizado de sua conta. \n \n Uso do Serviço \n O Confinance permite que você gerencie suas finanças pessoais, incluindo o registro de débitos e créditos mensais. Você é o único responsável pela precisão e integridade dos dados inseridos no aplicativo. \n \n Privacidade e Segurança \n O Confinance leva a privacidade e a segurança dos seus dados muito a sério. Nós nunca compartilharemos suas informações pessoais com terceiros sem sua permissão. No entanto, não podemos garantir a segurança completa dos dados transmitidos pela Internet. \n Alterações nos Termos de Uso \n O Confinance se reserva o direito de modificar ou atualizar estes termos de uso a qualquer momento, sem aviso prévio. É sua responsabilidade verificar periodicamente os termos de uso e estar ciente de quaisquer alterações feitas. \n \n Encerramento da Conta \n Você pode encerrar sua conta a qualquer momento. Se você encerrar sua conta, o Confinance irá excluir todos os seus dados e informações associadas a ela. \n \n Ao criar uma conta no Confinance, você concorda com estes termos de uso e com a política de privacidade do aplicativo. Se tiver alguma dúvida, entre em contato conosco através do e-mail suporte@confinance.com. Obrigado por usar o Confinance!</string>
>>>>>>> Stashed changes
</resources>