<resources>
    <string name="app_name">Confinance</string>
    <string name="welcome">Seja Bem vindo(a)</string>
    <string name="information">Você está pronto para organizar e melhorar gestão das suas finanças?</string>
    <string name="create_account">Criar Conta</string>
    <string name="login">Fazer Login</string>
    <string name="create_new_account">Criar uma nova conta</string>
    <string name="information_account">Crie sua conta para começar a organizar suas finanças</string>
    <string name="whats_your_name">Qual o seu Nome?</string>
    <string name="type_your_name">Digite Seu Nome</string>
    <string name="whats_your_email">Qual o Seu Email?</string>
    <string name="Type_your_email">Digite Seu Email</string>
    <string name="type_your_password">Digite Sua Senha?</string>
    <string name="whats_your_password">Qual é sua senha?</string>
    <string name="terms_of_Use">Termos de uso</string>
    <string name="privacy_policies">políticas de privacidade</string>
    <string name="about_us">Sobre Nós</string>
    <string name="about_the_company">Bem-vindo ao nosso aplicativo de anotações financeiras! Nós acreditamos que a gestão financeira é uma parte crucial da vida moderna e que todo mundo deveria ter acesso a ferramentas  eficazes para controlar suas finanças pessoais.É por isso que  criamos este aplicativo simples e fácil de usar.
        Nosso aplicativo permite que você registre facilmente suas  despesas e créditos diários, permitindo que você monitore o seu dinheiro e mantenha o controle de seus gastos. Ao registrar suas transações, você terá uma visão clara de suas finanças, o que o ajudará a tomar melhores decisões financeiras no futuro.
        O aplicativo também realiza cálculos automaticamente, permitindo que você saiba exatamente quanto dinheiro você tem disponível para gastar em cada mês. E para ajudar ainda mais, fornecemos  gráficos e relatórios detalhados para que você possa ver  exatamente onde está gastando o seu dinheiro e onde pode  reduzir suas despesas.
        Nós entendemos que a gestão financeira pode ser desafiadora,  mas nosso objetivo é torná-la o mais fácil possível para você. Se  você tiver alguma dúvida ou precisar de ajuda, nossa equipe de  suporte está sempre à disposição para ajudá-lo.
        Obrigado por escolher nosso aplicativo para ajudá-lo a alcançar seus objetivos financeiros. Estamos ansiosos para acompanhá-lo em sua jornada de controle financeiro.</string>
    <string name="info">Acesse sua conta para começar a organizar suas finanças!</string>


    <string name="text_about_terms_of_use_part_one">Bem-vindo ao Confinance, um aplicativo para
        gerenciamento financeiro pessoal. Antes de começar a usar nosso serviço, leia atentamente
        os seguintes termos de uso.</string>
    <string name="accepted_the_terms_of_use">Aceitação dos Termos de Uso</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_two">Ao criar uma conta no Confinance, você concorda
        com os termos de uso aqui descritos. Se você não concordar com estes termos, não utilize o serviço.</string>
    <string name="information_terms_of_use">Informações da Conta</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_tree">Ao criar uma conta, você será solicitado
        a fornecer seu nome completo,endereço de e-mail e senha. É sua responsabilidade manter
        sua senha segura e confidencial. O Confinance não se responsabiliza por quaisquer perdas ou
        danos resultantes do uso não autorizado de sua conta.</string>
    <string name="Use_of_service">Uso do Serviço</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_four">O Confinance permite que você gerencie suas
        finanças pessoais, incluindo o registro de débitos e créditos mensais.
        Você é o único responsável pela precisão e integridade dos dados inseridos no aplicativo.</string>
    <string name="privacy_service">Privacidade e Segurança</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_five">O Confinance leva a privacidade e a segurança
    dos seus dados muito a sério. Nós nunca compartilharemos suas informações pessoais com
    terceiros sem sua permissão. No entanto, não podemos garantir a
    segurança completa dos dados transmitidos pela Internet.</string>
    <string name="Changes_to_the_terms_of_use">Alterações nos Termos de Uso</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_six">O Confinance se reserva o direito de modificar ou
    atualizar estes termos de uso a qualquer momento, sem aviso prévio. É sua responsabilidade
    verificar periodicamente os termos de uso e estar ciente de quaisquer alterações feitas.</string>
    <string name="account_closure">Encerramento da Conta</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_seven">Você pode encerrar sua conta a qualquer momento.
    Se você encerrar sua conta, o Confinance irá excluir todos os seus dados e informações
    associadas a ela.</string>
    <string name="text_about_terms_of_use_part_eight">Ao criar uma conta no Confinance, você concorda
    com estes termos de uso e com a política de privacidade do aplicativo. Se tiver alguma dúvida,
    entre em contato conosco através do e-mail suporte@confinance.com. Obrigado por usar o Confinance!</string>


    <string name="text_about_privacy_polices_part_one">A política de privacidade é um documento essencial para qualquer aplicativo que colete informações de seus usuários. No caso do Confiance, um aplicativo que coleta informações sensíveis, como nome, email, senha, despesas e receitas do mês do usuário, é ainda mais importante garantir a segurança e a privacidade dos dados coletados.</string>
    <string name="text_about_privacy_polices_part_two">Primeiramente, é importante deixar claro que o Confiance respeita a privacidade de seus usuários e está comprometido em proteger suas informações pessoais. Para isso, o aplicativo utiliza medidas de segurança físicas, técnicas e administrativas para garantir a confidencialidade e a integridade dos dados coletados.</string>
    <string name="Text_about_privacy_tree">O Confiance coleta informações do usuário com o objetivo de fornecer um serviço personalizado e eficiente. As informações coletadas são utilizadas para calcular os gastos do mês do usuário e fornecer dicas e sugestões para ajudá-lo a economizar dinheiro. O aplicativo também pode utilizar as informações coletadas para melhorar seus serviços e produtos, além de enviar comunicações sobre promoções, atualizações e novidades relacionadas ao Confiance.</string>
    <string name="Text_about_privacy_four">É importante ressaltar que o Confiance não compartilha as informações coletadas com terceiros sem o consentimento prévio do usuário, exceto quando necessário para atender a exigências legais ou regulatórias. O aplicativo também não vende, aluga ou troca informações pessoais dos usuários.</string>
    <string name="Text_about_privacy_five">Caso o usuário deseje, é possível optar por não fornecer algumas informações, como nome, email e senha. No entanto, algumas funcionalidades do aplicativo podem ser limitadas sem esses dados. Além disso, é possível solicitar a exclusão das informações coletadas a qualquer momento, basta entrar em contato com o suporte do aplicativo.</string>
    <string name="Text_about_privacy_six">Em resumo, a política de privacidade do Confiance garante a segurança e a privacidade das informações dos usuários. O aplicativo utiliza medidas de segurança para proteger as informações coletadas e não compartilha esses dados com terceiros sem o consentimento prévio do usuário. A transparência e o comprometimento com a privacidade dos usuários são valores fundamentais do Confiance.</string>
    <string name="welcome_back">Bem vindo de volta!</string>
    <string name="access_your_account">Acesse sua conta para começar a organizar suas finanças</string>
    <string name="to_enter">Entrar</string>

</resources>
